香港依賴中國？｜簡直是國際笑話！｜中國才是需要香港｜香港GDP只有中國的2%就代表不重要？｜揭開小糞紅的垃圾邏輯

要推

到底是香港靠中國？還是中國需要香港？
我覺得呢⋯⋯
中共的洗腦教育其實真的挺成功的！
一直以來不斷跟大陸人說中國怎麼樣幫香港
香港的GDP很低，真的沒有用
但是反過來讓我問問你們，
如果你們在眼中，
香港GDP只佔中國的2%，
對的這沒錯的啦，
但這2%就代表沒有用嗎？
經常說什麼深圳／上海取代香港
那現在他媽的去了哪？
香港正是有這幾種優勢，
才讓我們跟你們不一樣！

快踢走香港，免成國家負累

幾盞鬼

幫手推

幫手cls

澳門好快就取代到香港